2019倚天屠龍記 (10) 原版星期三四五8pm及9pm更新，TVB 4月15日首播

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 播出時間： 4月15日起, 逢星期一至五, 8:30pm
TVB 預告：

原版預告：

第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集

67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube 直播

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

《倚天屠龍記》目錄
第一章 天涯思君不可忘 第二章 武當山頂松柏長
第三章 寶刀百煉生玄光 第四章 字作喪亂意彷徨
第五章 皓臂似玉梅花妝 第六章 浮槎北溟海茫茫
第七章 誰送冰舸來仙鄉 第八章 窮發十載泛歸航
第九章 七俠聚會樂未央 第十章 百歲壽宴摧肝腸
第十一章 有女長舌利如槍 第十二章 針其膏兮藥其肓
第十三章 不悔仲子逾我牆 第十四章 當道時見中山狼
第十五章 奇謀秘計夢一場 第十六章 剝極而復參九陽
第十七章 青翼出沒一笑揚 第十八章 倚天長劍飛寒鋩
第十九章 禍起蕭牆破金湯 第二十章 與子共穴相扶將
第二十一章 排難解紛當六強 第二十二章 群雄歸心約三章
第二十三章 靈芙醉客綠柳莊 第二十四章 太極初傳柔克剛
第二十五章 舉火燎天何煌煌 第二十六章 俊貌玉面甘毀傷
第二十七章 百尺高塔任迴翔 第二十八章 恩斷義絕紫衫王
第二十九章 四女同舟何所望 第三十章 東西永隔如參商
第三十一章 刀劍齊失人云亡 第三十二章 冤蒙不白愁欲狂
第三十三章 簫長琴短衣流黃 第三十四章 新婦素手裂紅裳
第三十五章 屠獅有會孰為殃 第三十六章 夭矯三松郁青蒼
第三十七章 天下英雄莫能當 第三十八章 君子可欺之以方
第三十九章 秘笈兵書此中藏 第四十章 不識張郎是張郎

開左個po 比大家臨時儲倚天囡囡圖, 唔洗周圍搵舊圖

都唔完全係嘅，睇得出張無忌一直都唔想結，只係比外公同埋義父逼佢先局結，成日都話「元室未滅，何以為家」。其實佢都keep住推後個婚期，不過最後比佢外公夾硬嚟。

至於話搶婚之後，張無忌「鬆咗一口氣」，我記得書都好似係咁寫，不過係無講出口嘅，劇就直情講埋出嚟。無記錯就係咁。

有冇ching有敏敏既sticker

小淫賊留名

張狗見女就話似老母
呢招真係....幾撚厚面皮

每日起碼要loop 五六次

大淫賊留名

蛛兒fans LM
雖然後半戲份

竟然咁快又爆一個po

劇係表現到好開心咁話人聽成親
敏敏出現之前佢完全無表現到唔願意
到敏敏出現佢又咁樣對人
轉個頭吸完毒又變咗個人咁
拍得真係好差

錦繡未央同香蜜鈺琪戲份多唔多
值唔值得睇

睇完呢段CUT之後覺得九公主好俏皮可愛

上個post推得好快, 無啦啦1001左

btw

現實咁講比女笑死都似

主要係拍唔出呢種感覺出黎
家陣搞到個劇情一忽跟原著一忽自己原創
好不倫不類

佢把口就講到唔想結婚 但結婚個陣就開開心心咁
邊忽似不安
呢個明顯係拍攝手法同埋個(原創)劇本出問題

其實係睇得出呢版佢表現到係鍾意敏敏

佢悔婚之後先講好不安 但拜緊堂果時又笑笑口

點解唔整啲佢心入面唔想結 諗起敏敏嘅片段

拍到張狗好似係唔想自己一個打飛機
先夾硬同敏敏一齊

有望住牙印諗起敏敏
但就真係得一下 搞到一忽忽咁唔知做乜

你要同佢講我阿媽係邱淑貞

芷若真係好慘都好彩佢仲有光復峨嵋呢個信念頂住，換著其他女仔，個老公係婚禮當眾俾人搶走，真係自殺都唔出奇

希望呢個版本佢會有個好結局啦

可能香港就播+原版就黎結局
btw等左20集敏敏終於同張教主一齊

首先你媽要係邱淑貞先做到

因為呢2集太甜，張無忌大仆街又認定敏敏

殺姝兒偷刀劍陷害趙敏，做咁多衰野，張無忌點同佢一齊呀

而且佢個不安既原因係因為周芷若唔願意陪佢隱居 而唔係被鷹王逼婚
人地周芷若上武當前講到明要做掌門 佢聽完咪一樣冇反應(可能有但剪走左) 仲開開心心同武當所有人公佈個婚訊
根本拍到完全唔make sense
呢套劇真係挑戰緊所有人既底線

錦繡未央算OK，但鈺琪BB好似第七集先出場

終於肯認佢喇 等左好耐

真仲用呢D舊招

如果佢完美犯罪 瞞天過海到都仲有機會
不過只要有敏敏一日張狗個心都唔會屬於佢

前後矛盾嘅極致 好難再搵到一套劇咁多bug
無啲女主角同楊逍撐住真係搵鬼睇

認趙敏呢下都好突然，明明上一秒張無忌先話「你死咗條心啦」，跟住下一秒就燒雞送髮簪。

我都睇到一舊雲。

敏敏係呢20集過得太淒慘，搶完婚救咗個大仆街仲要比佢鬧

靚仔嘅話，求9其搵d野打開話題就搞掂啦

會唔會之後又會變心架 真係拍得好on9

靚仔=楊過

最重要係佢唔應該笑

或者笑得勉強啲會好啲

根本張無忌一見到敏敏個弱女子就無晒抵抗力

去到44集呢刻，謝遜都未知靈蛇島單野係芷若做嘅？

印象中睇過唔知邊個版本，係呢刻謝遜已經知靈蛇島真相，跟住叫趙敏快d阻止張無忌同周結婚

其實係咪CUT哂 中間無哂轉接
好似飛住睇咁 明明無飛到

應該係人人見到敏敏病咗軟弱個可憐既樣都會無晒抵抗力

咩都唔駛做，淨係除低個面具已經可以誤咗人地一生

去到今日43/44，我都覺得有d位好奇怪
尤其是農莊果d情節

原來接骨木魔仗就係咁樣比魔教教主削出嚟

都要交下戲架大佬，唔通結婚好似死老豆咁嘅樣咩

敏敏

張無忌本身就唔係屬於佢，係靈蛇島張無忌同趙敏感情好到係咁放閃，如果周芷若唔係殺人嫁禍根本唔會呃到婚約，但係呃返嚟嘅始終都係要還，而且仲要係最羞辱嘅方式還返俾人，金庸咁安排就係想表達呢樣

郡主留名

口硬心軟

有人po過婚禮嘅笑容同之後拖住敏敏嘅笑容，對比之下婚禮嘅笑容的確係有d牽強

家下d劇要控制集數原全影響哂劇本

好姐姐

敏敏已經被我照顧緊

燒雞送髮簪之前仲隔咗幫佢療傷吸血日對夜對 細心照料 含情脈脈煮飯仔各樣喎

係咪仲未有得睇45／46集？

咀戲花絮

拍嘴戲敏敏好投入，張無忌好似有D生硬

睇緊頭幾集 啲慢鏡頭洗唔洗用咁多

我都睇緊頭幾集楊逍好撚型

隻燒雞壯烈犧牲

你班友好撚顛推得快到chisin
好開心有咁多人睇

同之前拍嗰 D 版本點解差咁遠

大家都係敏黨

最正一幕留名

個編劇改劇情改到太on9
鈺琪bb去到少林山下都未好番
幾幕感情戲鈺琪bb演技搭救，
明明日頭仲叫緊趙姑娘，晚刻就變敏敏
明教同蒙古個矛盾寫到太誇張，幕幕都刻意提起，
咁垃圾編劇仲生存到，真係屌出聲

楊逍呢幕太型

打7個八婆丁師姐好大快人心

難怪曉芙
同埋一開始撚9廢柴師太好爽

新post 留名
張狗真係好偽善。
希望芷若殺左佢
雖然冇乜可能

曉芙同楊逍
個師太根本就係妒忌佢兩個咁甜就殺撚咗曉芙

張狗仲要同敏敏長相廝守，隱居山林

留名

咁快又推完一個PO

撇開邏輯唔理，呢兩集睇小淫賊同妖女既互動真係甜到漏

做咩唔開po

好鍾意睇鈺琪做趙敏個種自信滿滿同埋”英”

訓左

起身睇波？

擺明

Sure sure

有冇人知到底講左幾多次啊

你似我老母

呢件張無忌咁多個最仆街

死張狗真係,為左蝦條

睇唔睇得出呢幕係放係用劍篤張無忌額頭之前，定之後

你靚仔咪得

個男演員d戲好屎

我覺得冇乜嘢，睇小說都覺得佢係咁仆街架喎

其實都算係咁啦，起碼真係認定咗人先咀人，原著係除咗殷離其他3個都咀過

張狗公

打茄輪好正

芷若bb最後會唔會同條宋狗公一齊？

但佢個態度最西

前一集比哂承諾芷若, ok你救義父無問題, 但對住趙敏講芷若壞話真係接受唔到

其實佢個個都想要 太貪心喇

似之後

感動

殷離

肯撚定cut左啲 日頭先話會返黎搵芷若結婚
轉個撚頭夜晚同敏敏講話好彩跟左佢走

傻蛛

唔知今晚又想點改呢

因為佢開始懷疑芷若係兇手

話時話上一個post係咪1日多d就1001

可能同宋狗一樣，有m底嘅dna

改到好離譜

越後越快越來越多fans
D 女又多
上次射鵰60個 Po
今次隨時100

曾無忌因為吻戲安慰女粉絲的message

岩岩睇到牙敏自捅

好能酸呀有得鍚鈺琪bb

張狗

母豬們

張狗想保持形象食埋fans

張無恥奪妻之仇不共戴天

巴打冷靜

同我大大力斬死張無忌個仆街

張狗快d死

抵佢成日比趙敏撚狗

張狗捉撚住敏敏個頭好似強吻

想享齊人之福咪講囉，做咩係度扮嘢

拍鹿鼎記咁點

你正眼也不看我一眼 我是不想活啦
可憐我敏敏

好似帶頭飾再靚d

最靚係咁 乜都唔戴

那我不懂矜持
你不也照樣喜歡我呀
敏敏全攻型 張狗駁唔到

張狗死全家!!!

張狗全家已經死晒
殷素素，張翠山

如果你講全家死會包埋敏敏
因為老婆都計家人

痴線，咁樣拖戲
49預告
無忌講到出口話要一齊，反而又到敏敏退後，返蒙古要佢去搵佢，拖到去50集
敏敏知道無忌唔係有野心既人講乜鳩阻佢大事。

得返6集，做得哂搵幫手再大戰3僧，黃衫女子制服周芷若同元兵攻少林寺靠明教打救，應該幾刺激

合理地引走無忌等朱元章做皇帝?

大事係反元 敏敏唔想一齊住係唔想做25
又唔想張無忌難做 都講得通嘅

前幾套劇輕輕帶過卸任傳兵書，今次拍埋出黎明教中人唔做皇，等朱阿四為萬民大義爭皇。

但好虐心，要最後一集辛辛苦苦咁去蒙古搵敏敏

佢扮乜野，明明就好鍾意敏敏撩佢仲俾人撩到失哂魂，當初周芷若夠哂矜持佢有鍾意過人地咩

牙敏講點解要咬張狗個陣
我都睇到失晒魂
我要你記得我 我就怕你會忘了我

依個時候 兒女私情重要過國家大事喇

反正無忌反元路上都係精神上出貢獻

都係嗰句 唔想張無忌難做
本身已經騎虎難下擔哂大旗
埋門一腳先話唔打 就到張無忌比人屌
話佢比妖女迷惑更加反對佢地
反而張無忌打完乜都唔要走去搵敏敏
就無哂責任同敏敏一齊自由自在
咁講會合理啲

你捨得嗎？ 每次都搞到佢駁唔到

反正都唔想做皇帝 我要敏敏多過江山

個PO有小淫賊、大淫賊、小小淫賊
幾時整個淫賊聯盟

不害臊

桐子軍 安答

當年有桐子軍
今日有淫賊聯盟

等緊你改名做中淫賊

原著佢都係四個都想要哂 最多都係話佢花心
劇就拍到佢世紀賤男咁 一時一樣 見到邊條女就講咩說話咁 同d呃蝦條既仆街一樣

我都想錫鈺琪bb

靚到核爆

好想一啖咀落去

16秒吻戲分析

1.敏敏全程閉嘴

2.無忌嘴開合一次

3.敏敏全程閉眼

4.無忌吻了9秒之後閉眼

5.無忌吞口水一次

6.四片嘴唇分開時口水拉絲成一條細線，細線兩端分別位於無忌嘴唇左側和敏敏嘴唇右側，在無忌的嘴離開敏敏的嘴3釐米之後，細線斷裂，接吻結束

垃圾張狗
如果唔係敏敏郡主夠勇夠果斷進取
佢實誤4個絕世美人一生

同埋都係比人迫啫

洗唔洗咁專業？

你究竟睇咗幾多次

呢d先叫認真睇戲

拖到去50集好撚扯旗咩?
黎大都搵我啦! 搵左廿鳩幾年仲搵緊添啦

你唔要 留俾我

今晚有冇得望芷若bb

望滅絕等同望芷若

不如叫: 敏敏特種部隊

好撚正 想雙飛佢地母女丼

想屌！

不悔+曉芙正好多

諗到d 好有型既名

桐子軍
敏敏特種兵
迷若黨 / 保若黨
朱九族

果然係本人

桐子軍
想迷敏了

updated

遲d tvb 播, 開個正式貼圖區

敏敏係唔唔想錫，全程閉眼同咀😂

惡鬥金剛伏魔圈😵

本來去到光明頂仲好正常
張無忌打六大派嗰段著墨好多，抵讚
點知萬安寺之後無論劇情定角色性格都亂晒

我桐天下無雙

靈蛇島正式開始爛

自萬安寺起，張無忌應該要演到自己心中鍾意趙敏
但每次同趙敏拗交都咬牙切齒，對白又去到好分明
張無忌明明就係模棱兩可，心大心細
呢個男主角完全演唔到，10年前鄧超做好好多

靈蛇島亂改劇情都算
張無忌FF自己娶4個嗰段心理描寫完全無咗
返到中土輕輕一句交代就算

撇除演員呢個因素
我都係傾向黃蓉多過敏敏
始終黃蓉真係由郭靖係on9廢柴開始陪佢到成為五絕
敏敏雖然到最後都係可以為張狗拋棄一切 但係一開始都係因為張狗係明教教主先接近張狗 如果張狗初初識敏敏係郭靖咁 應該理都廢事理條張狗

跟住去到莫聲谷死又係編劇編得好差
個張無忌完全演唔到護妻心切，落手又於心不安嗰個feel
已經唔撚評佢啲打戲差到爆

咁郭靖一開波送左大厚禮俾黃蓉

無忌只係抓下腳板，酒館講下自己理想志向，敏敏就鍾情

闖丏幫總陀嗰段
舊版鄧超破打狗陣幾好睇
呢套新既完全無張力

中後期黎講, 呢個無忌真係2000後最差

總結 唔係嗰幾個女角撐起
呢套光明頂之後就變爛劇

坐船叫賤哥哥我記到現在

但敏敏犧牲嘅嘢比黃蓉多好多

我都係！最中意最中意最中意，女裝坐船出場果一幕真係

鈺琪新相

呢個真。射鵰男主角係感情戲演技表達上好過倚天男主角好多。雖然故事唔同難以比較。但我仲記得射鵰男主角係桃花島見到江南七俠死。果埸喊戲連口水鼻水都喊出黎。同一桐講恩斷義絕埸戲都係世界級
不過呢套未播曬。希望會有見到更進步

呢樣主要係編劇問題

但係又有主動攬住無忌喎

可能無忌太突然佢估唔到

郭靖係黃蓉最唔開心個時唯一一個對佢好嘅人，其他人見到佢個乞衣樣理都唔理佢

連咀同攬都係敏敏主動，張狗有幾仆街

呢版忌敏咀戲應該係唯一一版張無忌做主動

得返6集，仲有個多情節，應該都CUT到爆，感情細節都未必交代得哂。

敏敏係牽住張無忌咁走，食住上，佢都抵抗唔到

邊個設計

On9得黎又比晒d錢人 又送小紅馬比人
咁樣執個老婆返黎

你見過仙女嗎 怎麼知道我像仙女

唔求劇情有咩好轉 只求可以見多敏敏幾面

好似三四日

我見個下咀落去好突然

佢係忍咗陣(呆咗幾秒)強吻落去

見到敏敏就夠

只要敏敏幸福就得

如來神掌定降龍18掌勁d

降龍十八掌好似係天下第一掌法

係，同埋半開眼舌左口水，證明想錫左好耐好緊張，敏敏就好淡定指開戲

朱阿四做左皇唔取締你明教就傻
講到明當權者如果都係不仁，明教上下都繼續反

係，同埋半開眼吞左口水，證明想錫左好耐好緊張，敏敏就好淡定拍開戲

打錯字

所以話佢表現到鍾意佢但收埋咗好耐

錫戲就表現到

應該真實反應嚟 鈺琪bb咁正點忍

敏敏都做到咁樣，佢仲點忍得落口

同埋鈺琪對眼識講野架

上個post應該係前日開，尋晚就1001

可能NG左幾百次

眼神演戲

敏敏：你就這麼討厭我送你的東西嗎 非要毀他不可
張狗 我無帶暗器 隨手拎出黎用住先
敏敏：你一路都帶係身？
敏敏又贏一仗

無論張無忌講乜都好，都被敏敏串到佢駁唔到

我逍

啲安答唔知四散曬去邊

考慮緊迷敏了

桐子軍報到

真 隻眼好好戲

加入做淫賊啦

成日眨眨下，又有眼淚，我見猶憐

學張狗，兩邊一齊迷

敏團

係郡主黨

個段當7俠 張三豐做得幾好

大家都係小淫賊

主要係鈺琪bb

我愛敏敏 我愛鈺琪bb

鈺琪bb天字第一號fans

鈺琪計劃通

大家推得好快

唔好呀

九公主

淫賊集團

一take過夠喇
唔可以益張狗

我敏第一

係世界第一

周掌門

我若

睇呢幕我以為佢會去殺晒班人

收皮啦 周芷若 幫我含都未夠班

等我黎

黑化又未到無哂人性

呢幕睇得好爽，丁敏君終於比周掌門打

轉營了！迷上敏敏同傻蛛 ！
小淫賊！小淫賊！小淫賊！
阿牛哥！阿牛哥！阿牛哥！

不了！黑化咗

有冇人覺得趙敏好有17黃蓉個feel 張無忌個feel睇耐左同17郭靖又好似樣

要不是比張狗玩完腳趙敏沉左船 我諗之後張狗比趙敏用計殺左了

我係小淫賊

唔似, 一桐精靈D, 鈺琪誘人D

一開始出宣傳照個個都話似樣架la

只可以話呢個年代係有一系列既妝扮

呢個po好多小淫賊
咁芷若fans叫乜？

若B

無忌哥哥! 無忌哥哥! 無忌哥哥!

迷若

如果我係張狗一定直接沉船

金剛伏魔圈有咁勁！？

睇返d劇情同對白，邊有得拒絕

睇宣傳照真係似樣 搞到我前期無乜點期待趙敏出場
點知23集預告一出, 即刻沉左船

當時少林比人搞個陣 依三件老鬼去左邊

可唔可以叫敏敏咬我一啖，我成世都會記住佢

成世唔洗手

好想照顧敏敏

明人不説暗話 我想同鈺琪b拍拖

明人不說暗話，我想鈺琪b做我老婆

麻麻地

係咪真
個小龍女.......

今晚屠獅大會

真
但呢兩張冇P應該好d

菲菲先係心中小龍女

鈺琪b真人性格好似好麻甩
倩哥

第一張相咁怪嘅個樣

得個惡字

到時自然有fans

想好好呵護芷若

Agger!
新版天龍

老母

有d似劉亦菲但應該冇劉亦菲咁靚

我覺得咁多個之中郭芙最靚

又拍.....會唔會太密,小龍包個套其實除左小龍包其他選角都好正

呢版好似話用返劉亦菲版個造型師
似都唔出奇

我不要回中土

畫面太鮮色
造型麻麻

睇過陳姍希無野再嚇到我

不用回中土，我們就不用面對身份，能夠一輩子在一起了

咁張狗咪可以有四個老婆

印象中天龍八部好似都重拍？
對上嗰套13年

咁敏敏就交比我啦

要交俾淫賊之後先到你

我係敏敏嘅小淫賊

塊面咁尖

你未得到我地淫賊集團嘅認可 唔算係

我已經得到敏敏嘅認可

我想入會

跟隨敏敏嘅腳步

張🐶生平最硬一仗

張狗生平最硬一仗係對住敏敏既套路

敏敏太了解佢，太高深，張狗對住敏敏根本可以投降

花絮
狗公唔夠力抱滅絕
後面個靜X師姐偷笑

有冇人想做隻羊

我是敏的羊

芷若好靚

今晚又嚟 45 46

咩節目，有無LINK？

好大波

應該又甜到漏

仲有排研究

要搵我地大佬先有用 我呢d small potato 黎咋

武當逆子配峨嵋毒女

正 今晚係芷若面前曬

宋狗公

張狗已經注定一世比敏敏食住

明教魔頭配蒙古妖女

絕配

敏敏不是妖女

啲明門正派會話敏敏係妖女

第二幅好惡，但我鐘意

倚天每章個Chapter 都幾長
之後TVB播 不如唔好加Chapter

跟著小魔頭做小魔女

我哋知道敏敏唔係妖女魔女就夠

小惡魔既女通常都好正
不過香港有都一定臭G，唔會好似趙敏性格咁完美

應該係小魔婆

好有仙氣

點解芷若會自爆咁on9

編劇

出左島之後已經暴走 趙敏同芷若潑婦罵街

敏敏仲好後生 點會係婆呢

敏敏係性格完美又靚女

真係好撚on9

編劇咁早比蛛兒復活做咩，為咗番嚟同野王鷹王團聚？

想做峨嵋弟子，比周掌門訓練

D 時裝設計都係麻麻 文青得黎好老土
不過鈺琪仲慘

佢地著件白Tee已經夠殺

唔係妖女張無忌點會鍾意
張家父子只鍾意妖女

我記得小說係咁寫

全書最大贏家？

唔知佢老豆係咪都係成日話人似佢老母咁溝女

張家父子都係小淫賊

互罵對方係小妖女同魔頭好正

蛛兒復活但又唔Follow

芷若係兇手，但同蛛兒無對手戲，
依家都悔左婚，無忌都比趙敏講服左，之後蛛兒再爆大獲都無哂張力

蛛兒早左復活，但無忌不聞不問就同芷若結婚，搞到無忌人品更加仆街

丹丹著咩都咁靚

呢種劇情現實中邊會有……
同以前情敵個女一齊

係靚

但呢個Look
通常教琴果D Miss先會咁著 仲係幾娘果D

其實唔明佢個邏輯，原本同情敵爭女爭輸咗，之後生咗個女又話鐘意佢個女，好矛盾

得罪講句，
條友只係識得少女人先對紀曉芙咁長情

好pure好true

食仇人個女

都係，大部分時間困喺武當山練功
全部都係男人

同男校毒撚一樣

咩加chapter

其實本身佢同紀曉芙都冇見過幾面

唔係不聞不問啦，結婚最後係俾鷹王迫先結

之前射鵰TVB，每集都加返原著Chapter
射鵰每個Chapter得四隻字，例如

[冤家聚頭] 2017射鵰英雄傳(16) TVB星期一至五8:30pm

難得有個靚女同佢訂婚梗係長情

當初義父叫佢同芷若成親，佢都話因為蛛兒初死唔結住啦

依家蛛兒返黎，名義上都係正室，
一係就唔中意都單聲，一係就等佢好返先再講

紀曉芙就算無楊逍都未必中意佢

原來係咁
tbb都似會加

同埋佢同曉芙好似無乜見過，咁就想埋人單

就算曉芺冇同楊逍一齊，滅絕應該都會逼佢同殷六俠結婚，假設曉芺唔想既話

無楊逍佢會乖乖聽滅絕話成親嘅
鍾唔鍾意就後話啦

但倚天Chapter名太長

倚天最大反派，滅絕

今衫應該有黃衫女

大白兔

又準備黎求SEED

張狗真係見一個鐘意一個，枉敏敏仲對佢死心塌地

有更新哪

佢個樣真係好猥瑣

純陽掌勁d

有啲嘢想同大家講 唔知有冇人會睇 首先因為呢套劇而真係鍾意咗陳鈺琪 呢個演員
我唔知呢度有幾多人係打手 或者真係鍾意啦

唔緊要啦 以前見到呢啲推劇集嘅post 我會以為係打手或者水軍
但估唔到我睇咗幾集就好鍾意呢個趙敏 嗰種鍾意嘅程度係以前從來冇試過
會係咁search呢個明星嘅嘢 睇佢啲片 覺得佢好靚好得意好敬業
第一次因為電視劇而咁鍾意一個角色 不停google喺連登追post睇佢啲相. 呢兩日返工勁唔專心 個腦係咁諗住陳鈺棋bb又好想快啲返屋企睇更新最新倚天屠龍記個2集
講咗咁多都係想多謝大家 好似發現咗一班志同道合嘅人 大家一齊鍾意緊同一個明星呢種感覺好特別

我都係呀，無論演技定係樣貌都係頂級，要加入敏敏黨了

我係無收錢既打手

我都係
之差睇射鵰一桐都唔會咁

琪字都打錯

利申迷桐

仲未有

食完飯再睇兩個鐘後再上

今日咁耐既,連SEED都未有

誇張到jam網絡? 😨

好想快D睇敏敏

我都等緊seed

呢個PO會唔會係連登
最多巴打想做淫賊嘅PO

想屌哂d女角！

我係敏侯既小淫賊

留件靜玄俾你啦

有件後生d

只做一人的小淫賊
敏敏

比丁師姐佢會開心啲

依個串77 真係有d想屌屌佢！

清輸

之前泊碼頭揀丁敏君個面D囡高質D

楊逍見親張無忌都好似換一次畫

厹白骨爪🐶🦴

張狗真係on9

悔完婚隔幾日帶趙敏直接拖手笑笑口入去

問都唔問芷若在唔在場

轉左個all back 頭之後狗公格盡現

屌你45集 一開頭就咁甜

教主英明又溝新女
我楊逍甘拜下風

落雨攬住嗰幕好甜呀

示威

激到吐血

好似有d fd 溝左女就變哂, 有異性無人性

好撚仆街 搞到成對狗男女咁

當後宮片咁睇算

仲話去軍中解釋趙敏
你當自己項羽咩
又唔撚識咩叫士氣

金庸後宮題材領先日本仔50年

唔怪得49敏敏唔肯同佢一齊
要等佢完成(大事)先

之前光明頂個無忌係大義
依家個無忌係眼中只有條女
智障十倍

完全一樣

光明頂之後係套劇開始爛嘅分野

有冇人覺得 趙敏幫張無忌著衫 楊逍笑得好淫蕩 可能佢睇得出 佢哋已經有肌膚之親

悔婚幾日就叫趙敏針茶比師叔

係咪智障

淋雨同射雕黃蓉郭靖後面相遇一樣

周癲真係好撚癲...好似跳左掣咁

成套野 暫時得 楊逍係正常智力

清輸咁多戲

成日要廢了他~

趙敏：你放心 就真係放心
小淫賊講你放心就知一定奶野

素素

教主+光明左右史都唔夠打

范右使都有正常智力嘅 不過成日唔出聲

係，其他教眾 好似撞曬邪咁

應該都有兩三個月

迷若呢

好撚憎呢個范右使 好多戲份應該張無忌做 結果范右使做咗

中毒邊有咁深

啲打鬥會唔會太柒

教主同左右使竟然都破唔到，原來隱藏實力咁勁

比番光明頂水準啲打斗我

丹丹

芷若其實都好撚慘，明明重好愛無忌偏偏因爲滅絕走上不歸路

芷若比張無忌嚇一嚇就乜都講晒出嚟，咁心虛

楊逍啲反應搞到好想笑

坐船叫賤哥哥我忘記唔到

開頭對佢冇乜野，但愈睇愈正

係咪講錯咗對白?應該係上少林要人

要等第三次打

敏敏講錯都咁吸引

少林用鞭好搞笑 無睇過書

重點係講錯咗都收貨照播出嚟

因為大家都focus係敏敏到，已經無人太理其他嘢

原版而家做到邊???

書其實點寫

芷若問心有愧，始終放唔低張狗

睇完45,46又要等多日

loop番23集敏敏出場止癮

書寫得好緊張

以前睇戲都唔會有呢種感覺
加上香港對大陸啲明星好多都有偏見
我都唔會話特別鍾意邊個 話咗又比人話打手...

但係鈺錤真係第一個令到我會係咁google佢啲野嘅演員

今次唔話比大家知鍾意緊佢都唔得

唉 就黎大結局
好唔捨得敏敏

其他各門派俾人打完第二日全部安然無恙坐返喺度
一開始屠獅會有條友講講下嘢就咁死咗就完咗 好心就成段唔好拍啦 一舊舊意義不明 好後悔睇咗小說

本身已經淫淫地

15號就係最後一日見敏敏啦

楊逍心諗教主真係終極大淫賊

係，俾佢果種氣質吸引到

敏敏未出場前我都迷丹
一出場就變左大淫賊了

狗公都有得show off下

明明本九陰真經 點解佢寫到本九陰白骨爪就算速成都本九陰啊

加入敏敏大聯盟

原諒我又錯重點 啲牙咁黃嘅

有冇人覺得周癲好頂癮 好L正

早已經了

書係鷹王同無忌 楊逍打，打完用盡真氣笑住死
仆街編劇連呢d重要位都改曬

覺得楊逍呢種淫係大大方方咁散發出黎
唔似張教主

你地係討論套電視劇嘅爛鬼劇情, 定係小說中嘅劇情?

佢之後既劇情已經改到咁，對唔對得住金庸，掛撚住人地個名咁改。屌佢老母班編劇死全家

如果唔係幾個女角咁撚正，唔想幫呢班仆街刷點擊

求教

咁撚兒戲張無忌講兩句各大門派就放棄屠龍刀
咁易放棄駛乜死咁多人

敏敏淋緊雨果幕好性感

楊逍係淫出面，所以每次都佢都另轉面，唔想被人發現佢淫笑
張教主淫係底，得敏敏發現到

楊逍真小人

你睇書啦, 書有講明原因

書都係用鞭,3條黑索
不過書唔係左右使加教主一齊上

楊逍係真正嘅大淫賊

黃衫姐姐咁耐都未出場

佢唔敢鬧張教主小淫賊，呢D說話要留返比敏敏

係丐幫果度出左一次

我講打三渡果度
應該係時候出場
最驚佢又cut左

咁樣變臉又整得唔錯喎

彰顯鷹王江湖地位，少林幫佢做法事

加上交待天鷹教光明頂一役 鷹王已經打算捨身護教。所有情節根本一環扣一環，呢堆垃圾編劇咁撚勁自己寫個劇本用另外一個名啦

楊逍你依家忍佢 你第時就後悔

其實點解周芷若有9陰真經都只係練9陰白骨瓜

梅超風 速成版

最快有效

由小淫賊縱容成為大淫賊

但郭靖學左陣就識喎

殷梨亭同紀曉芙有婚約, 亦唔只見過幾次面, 紀曉芙係大家閨秀
因為一次搵屠龍刀就被楊逍強姦左, 仲困住幾個月, 生左個女

紀曉芙想一直隱瞞呢件醜事, 一直有返峨嵋山, 亦有去武當山祝壽, 仲表達自己遲遲唔完係心中有愧

直到被丁敏君踢爆, 先隱姓埋名, 退隱江湖

當楊不悔知道晒成件事, 就想彌補上一輩對殷梨亭嘅愧疚, 殷梨亭重傷個陣一直夢見紀曉芙, 仲當楊不悔係紀曉芙咁情話, 楊不悔因為咁而愛上殷梨亭, 仲決心借張無忌做媒人成親

班編劇魔改幫楊逍洗白先搞到不倫不類
楊逍40歲姦20歲紀曉芙
殷梨亭40歲娶20歲楊不悔
邊個有著數?

每日一po

好似係速成 所以練爪，練九陰真經 唔係一時三刻，你見無忌練九陽練左幾年[i[/i]

我唔係指呢個, 我指點解唔係光明右使范遙, 書入面有成件事
因為光明右使范遙同另一位少林高僧空X有私怨, 相約決鬥
所以由白眉鷹王殷天正補上

郭靖有全真內力

樓上講開鷹王 鷹王去咗邊?

但9陽神功加乾坤大挪移都唔夠打一招9陰白骨瓜

又呷醋喇

可能真人年紀大？
唔安排佢拍打戲

經費唔夠
請唔到佢拍多集

讓緊佢

我說朱老四

邊有唔夠打 讓佢炸wo

空智丫麻，樓上師兄問原著點解要寫死鷹王我先咁講姐

鷹王 野王 蛛兒全家失哂蹤
張狗問都唔問下

點解唔比成個峨眉都學9陰白骨

我是馬面

其實點解楊逍咁睇佢台戲?成日維護佢

I see. 我都記得係打完最後壽終, 場面好狀觀, 令武林人士敬佩

問關庸編劇

依幾集改到on99咁

睇書啦, 張無忌打打下發覺周芷若嫩口, 怕打傷周芷若, 先用內力自殘

越睇越多bug未試過一套劇咁樣我都仲追

鷹王另有死法

想搵芷若被敏敏捉到，又被敏敏食住

周癲 都幾搞笑 幾多戲份

好似係同汝陽王一齊戰死？
敏敏同張狗家人每邊死一個
super

周顛d對白好正……
唔夠打但係不服

叔叔不行了

GAME入面, 只要人物係書中二線, 就已經係垃圾
張三丰, 張無忌, 玄冥二老, 枯樹下三位神僧, 呢D先係一線

而家無忌成個狗公咁

明明有齊上下卷學嘅應該係摧堅神爪

老老實實, 佢係劇中, 好似Angelababy version x

有敏敏

賢妻良母feel，敏敏

張無忌角色唔討好嘛純情人唔鍾意男人花心真相

咩game黎

今晚MVP
周掌門

頭先等load下面兩張果陣
不停loop緊周掌門摑張教主張gif

大結局係星期六定下星期三

金庸群俠傳

下星期三就係最後見敏敏了

我以為會做下好心連續上左佢，又要等下星期

楊趙表情真係好撚正

岩岩睇哂最新個2集都有既冇飛過喎我

都冇

冇眼睇

無忌叫敏敏斟茶個度

男角最鐘意楊左使
又打得，又聰明

下星期就要同敏敏係蒙古過世了

倘若我問心有愧
即係對張🐶仲有愛意

個劇情已經唔係重點

張教主咁多艷福我楊逍都冇眼再睇落去

自從光明頂之後個重點已經係敏敏到

好想睇敏敏對班假和尚逼供

好矛盾，又想佢快d出晒可以睇敏敏，睇佢地有幾甜，但又唔想咁快出晒，睇完就無得再睇敏敏

界波袋

改到咁明明應該係武當打殘宋厹

敏敏換左漢人啲衫真係好正
Feel到遲下TVB播完 一桐同鈺琪將會有連場大戰

洗白嘛
03版都係咁
宋青書仲學埋降龍十八掌添

男角同周芷若對完質，返去見到趙敏竟然冇同佢道歉

周顛個樣

天然美女 vs 人造人

敏敏著漢人衫好睇過蒙古好多

睇到我都想笑

係咪我錯覺？
男主角好似大細眼+高低眉

唔夠打比人彈開一二邊 二打六咁嘅feel

唔係錯覺 係有少少
我仲覺得佢近幾集肥咗

All back 頭

有無人開始覺得周顛有啲煩膠黑人憎
係咁狙擊我敏

呀張生鳩up幾句就大家都唔打lu

楊逍仲要等到張教主輸左先吐啖血出黎

all back 頭之後厹姿態出晒嚟

敏敏好大方，係咁比周顛串都無所謂

46算唔算和好左，敏敏帶頭一齊救大師

為左無忌受左好多委屈
比著以前郡主仲唔叫班o靚殺左佢

2年前套射鵰英雄傳感覺好睇好多
係咪編劇問題?
而家上網睇左7集感覺鳩鳩地

屠獅大會無咩張力，無圍攻光明頂咁緊湊。

同原著大唔大出入？

香蜜擺到明捧佢同第二男主角，勁多戲份

根本打唔入個圈，聽日周芷若應該都係一樣

已經冇乜劇情可言

其實到逼供嗰陣周顛心入面已經服佢，但係佢唔想表現出嚟，所以成日暗串佢，就好似暗串楊逍咁

一早已經講咗點都會信佢

因為敏敏好愛張無忌，所以佢係甘願受委屈

一開波班蛋散都見張教主係度，仲係度殺殺殺

之後又話受教主教命之恩唔再打。係打柒左唔打，定真係報恩。。

有救命之恩，而且應該有自知之明唔夠打

趙敏係成套劇唯一有智力嘅人

可能楊逍中心口位先咁傷
之後仲要即刻送佢離開少林療傷

所以大家都唔係睇劇，係睇佢

睇介紹又話金毛獅王文武雙全
但成都成個傻鳩咁

套野拍到張無忌好乞人憎下

敏敏先係文武雙全

佢識睇風向同天氣，文嗰方面算唔差

知識同智慧嘅分別

前期拍得今好 後期要敏敏 CARRY 全劇留觀眾

其實張無忌係倚天都算係無敵
到底金剛伏魔圈太勁定係張無忌冇用全力

又好似真係有分別

我諗應該係冇咁多隻手接招姐

應該係話冇人打得死佢

但佢一個破唔到個圈

射鵰入面算係普通嘅九陰白骨爪，去到倚天變咗神招

金庸小說裏面，少林係咪都係仆街黎

搵佢醫人就話唔係弟子唔醫，屈人就話出家人不打網語，講佢壞話就話誤會

不打妄語真係無敵

格梗砌你生豬肉

咁樣黃衫女仲出唔出場

敏敏係智慧嘅代表

屈到仆街咩9陽神功 咩大挪移 一野瓜就破撚左你
仲招技係得一半 摧堅神爪先係完全體

要不是芷若放過張狗 已經武林第一

以為林峯

49 50 集係幾時做?

追到46
好空虛

next week

今晚剩係睇咗一集
留返聽日先睇46

鈺琪好似幾套都係做主動追仔
同埋成日扮男裝

大結局 星期三咁零丁？

依套野居然幫宋青書洗白

星期一

出場不過唔會再出手

輪到張無忌心疼

原著第三次打其實應該破到，不過佢始終都係冇落重手，最後三渡好似都知道唔夠打認咗輸

梅超風唔算普通啦，前期打到成個江湖聞風喪膽

金庸好多時都會諷刺下個d所謂名門正派

武功越後越廢

只係其他人愈來愈勁

張無忌讓佢

啱啱先得閒睇曬 一如預料 只需要睇敏敏

好有英氣

片頭曲放慢睇有一幕見到佢戰死

我是不夠你打，但我就是不服，不可以嗎

滅絕真係仆街黎 害左芷若

連登仔又導演上身

同埋人地問佢攞人就實係容後再議，好無恥

因為張無忌已經完全沉船

得丁敏君無事

宜家先沉 俾我一早就沉左lu

今日踢波左肩中左九陰白骨爪需要敏敏吸毒

敏敏出場無幾耐我已經沉咗啦

頭果part真係靠金毛獅王carry
好好戲

可惜靈蛇島開始變咗煩膠

沉船佢一早就沉咗，不過係知道敏敏同佢一樣鍾意歸隱生活之後先下定決心要同佢一世

綠柳山庄鋼牢撚鳩張狗玩腳已沉

好悶, 個導演都係拍愛情片算啦, 武俠片完全唔掂
屠C大會前, 有好多野都skip 左, 九成時間係咁情情情

因為佢同敏敏心靈相通，所以係嗰陣就認定咗敏敏，但其實另一個角度睇佢得返敏敏可以揀

敏敏被人玩腳嗰陣笑到好吸引

張無忌其實都係高水平, 只係當時D人廢
當時既陽頂天大挪移得4層都可以打傷神僧一隻眼
張無忌仲要係7層再加上太極, 九陽, 聖火武功都頂唔住

黃衫姐姐會唔會真係改到無得再出場
感覺依個編劇真係做得出

無忌負負碌碌就成個金庸系列最好打
隔離楊過一生咁慘都唔及郭靖

有冇鈺琪BB wallpaper

照計九陽內力加大挪移已經夠破陣
只係張無忌個性格真係太廢從來都唔肯認真打，實戰經驗又少，先破唔到

過好多年啦，書有講個3個和尚幾勁

書其實有講單打獨鬥一定夠打
但佢地3個長期合作互補不足
加上聖火令係魔功 打得耐就愈打愈唔夠打

芷若可憐

發覺而家武俠劇開始變偶像劇

睇敏敏就夠啦

電視劇劇情真係做乜撚嘢 屌
都係睇敏敏算

本身未睇過倚天任何野
去到後面本身係咁膠定係套劇拍得膠?
點解明教咁勁都要同少林講道理
點解上次1個挑3個和尚都冇問題,今次搵埋幫拖都唔夠打
唔係為左睇D囡囡真係一早棄左,成日係到打嘴炮

張狗終極大厹，無恥淫徒

同求

後面改撚哂咁制
不過敏敏bb真係太正
都係屌住睇
唔係敏敏一早唔撚睇

敏敏撐起晒成套戲

集集都抗元張無忌鬼有咁愛國

唔普通啦
梅超風當時都係高手黎
唔夠五絕勁姐 同埋都係輸比全真七子個鳩陣 七打一喎

楊逍堅型 張無忌條廢柴連身邊既女人都保唔住

沉船

到目前為止，大家覺得有咩出名/重要場面 係無播到？

無敏敏呢套野真係垃圾到嘔
其實跟返足原著拍唔好咩
定班友覺得自己寫劇情會好過金庸

大, 如果你完全無睇過, 你會覺得宋青書出嚟好突然, 周芷若突然好勁
之後周芷若發現內功不夠

更突顯張無忌同枯樹下少林高僧係特別勁, 其他都只係二流

同依家班酒肉濫交假和尚差唔多

你去睇書啦, 張無忌怕打傷周芷若自殘

關庸好鍾意幫壞角色洗白, 楊逍洗白晒, 宋青書明明只係窺淫, 變左可以摸周芷若, 仲要變左救父

膠劇
你先睇書會好好多

睇書唔快，如果由頭睇一次要幾耐？

人人睇書唔同速度，邊個答到你，我自己就好快既
要睇一日都睇得曬

我屌！ 宋狗公真係溝到芷若bb?

鍾意就睇, 可以SKIP晒D中醫理論, 武學內功理論, 只留意結果就夠
幾個鐘頭就完, 重點留意人性, 感情, 社會大環境, GOOGLE下D文學片語

後段暴走劇情根本變左TVB 編劇咁

完全好似亂拍

王重陽都懶大義唔比全真教學九陰真經la
但又刻係古幕

根本d 掌門全部都自撚私

芷若除左白骨爪, 應該仲有學埋白蟒鞭法

TVB 咪又係同一班人, 或者係佢地徒弟

屌你, 咪撚再貼D魔改劇情, 搞到張無忌成隻9咁, 乜撚嘢放過義父呀

這輩子 下輩子 下下輩子 永遠都不分開

天有多大 思念無涯 此生受不了牽掛
幾生抵不過與你一剎那🎵

都係射雕英雄傳好睇

唔知點解要咁改，原著明教班人同趙敏關係其實唔係咁差，而且多少都俾返d面教主，就算有唔滿意都冇直接講出嚟

第三次打三渡今晚先播

同耶撚差唔多

呢度唔係魔改啦，原著好似叩咗4次頭

呢4集改得好on9
但拍得芷若好掂
由好慘到好型, 之後又反思
玩鞭同玩爪都好好睇

呢套青書仲真男人過張無忌
青書保護條女同老豆命都唔要, 由此至終都敢愛唔怕做兵

張無忌個個都比假承諾, 害完一個又一個,
一時又扮大愛, 一時又扮大義, 但兩頭唔到岸
智障式想其他人接受趙敏反而害撚左佢

張狗擺條女上枱真係睇到眼突

係改到明教班人變哂on9姐，本來個個都係不拘小節嘅英雄，點會為咗一個女人落教主面，而且教主想娶邊個做老婆係私事，做屬下根本冇權干涉

早吖！咁多位大中小淫賊、迷若黨、我桐安答
忍埋今晚，聽日一齊過煲曬六集佢

呢2集祝祝一個carry全劇

同埋個撚個爭住學九陰真經

九陽神功失傳關唔關無忌事
拎左秒笈又唔傳人。

走左去蒙古兒女私情。

生，我背著妳；死，我也背著妳！
賤哥哥，真男人！

啲二線主角，一出場都勁，但之後就廢，九陰白骨爪，不外如是
《射雕》有一場講歐陽克用蛇陣挑機梅超風，後者完全被佢撚
唔係東邪吹隻碧海潮生曲，梅超風已經

真係好垃圾,側邊d人係咁係到話唔夠果3個和尚打
但睇極都睇唔出邊忽唔夠

今晚第三次打三渡可唔可以拍翻好小小
我想睇張無忌用聖火令武功用到差啲走火入魔 再由義父念金剛經解救
不過都係魔改居多

劇好難拍到咁細緻
印象中獅王念金剛經連最忠於原著的09版都冇

心諗幫教主着衫 咁熟手嘅
同埋第45集一開頭 兩個都淋住雨濕曬 然後入咗客棧同一間房

張無忌： 其實我不想救活他

果3個臭和尚，心意相通，個陣先強大無比威力
是但1個收咗皮，個陣已經辣撚圾

金剛伏魔陣
偏偏張無忌用嘅功夫係乾坤大娜移、聖火令，都係魔教中人所創
個陣本身就係剋住魔，愈係用，愈係被果3個和尚禁住砌
結果救父心切，愈打愈著魔

如果純用九陽、太極拳，會唔會有機破陣

武打戲自從光明頂之後都冇好過

我都覺得係

幾時拍埋射鵰

神鵰先岩。。。

其實係夫妻先會咁樣女人服侍男人著衫，難怪左使同師叔伯會冇眼睇
呢套劇真係好奇怪，原著應有嘅情節好多都冇拍，原著冇嘅就唔知點解加咁多

係 其實畫面 道具 演員 服飾 取景 全部都好好 但編劇太9

咁得閒睇劇 唔去寸啲90後嘅

三僧武功本身都有高低，如果張無忌一開始集中火力落重手打傷打殘其中最弱嗰個，得返兩個就差好遠

《射雕》每拍到末段，即郭靖被人押到成吉思汗面前
表明心跡，決不出賣大宋，真係好賺人熱淚
睇過 08胡歌版射雕、17楊旭文射雕，都好正

但陽頂天應該有 神鵰時期五絕級數

我都係
其實套劇而家已經喺懸崖邊緣 只要再出現一個戇鳩情節 好似41集范右使救趙敏咁 套劇就會萬劫不復

應該係一流高手 但未必夠丘處機打

所以書入面都有提 大家都係一時畀週芷若啲武功嚇親 因為未見過呢種招式 但如果講內力 佢最多只係武當七俠水平

睇到依家，頭果二十幾集最好睇
但播到敏敏帶人上武當踩場後，後面悶到HiHi

吳啟華有

第三次酒館相會
四女同舟何所望

試下梅超風無盲嘅話 睇下邊個贏

鄧超版除左選角唔掂
我看得劇情同打鬥都好睇過依套
例如光明頂同金剛伏魔圈

Btw係幾鍾意睇陳鈺琪既

敏敏嘅魅力已經掩蓋過一切不好嘅嘢

所以打三渡即刻現形，係人都知之前係張無忌讓佢

Tvb未播已經第十個post,播左會點

睇標題

D談情位都少左好多啦

取而代之既係談情變哂做吹水

要楊逍出面講叫人比面教主真係好柒
好似成班人都唔敬重張無忌咁

認真梅超風二線頭啦射雕入面
咁都唔勁

原著張生都係仆街

已棄

有浸亞視月曆味

影衰曬我敏

就算有亞視味 敏敏都仲係靚

500萬粉絲福利

基本上牙敏公司d designer 都係炒車多

時裝個化妝先炒得勁 化得太濃
明明敏敏本身素顏靚化淡淡地就好靚
古裝啲化妝靚到 時裝即刻跌咗個lv

呢版啲女角真係唔錯，初初果十幾集俾周芷若吸引住，到小昭出場又將注意力轉移部分去佢度，到趙敏出場，全部注意力去晒佢度，到芷若黑化，個焦點又去返芷若

我發覺呢版真係睇班女角，陳鈺琪早段演妖女果種鬼計多端幾好，但到後面從良唔夠祝祝黎，祝祝黑化前後都好正

你係咪叫張無忌

終於有live

講漏左張無忌老母都好得

素素（最有女人韻味） > 敏敏 > 傻蛛 > 不悔 = 小昭
芷若
黑化嘅芷若

談情位都有既，但放既重點就同以往有啲唔同

呢版最不滿係佢武打場面太山寨，光明頂完全唔知佢出緊七傷拳定乾坤大挪移，打三神僧都唔知佢幾時係用緊聖火令武功定九陽神功，招招啲動作好似一樣咁

打三神僧笑死 飛嚟飛去就話自己用咩武功
連啲心聲同旁觀描述都無完全唔知做緊乜
無聲咁睇佢跳舞跳咁耐

光明頂拍得咁好，跟原著跟到連華山d on9野都拍埋出嚟，邊個會諗倒後期變成咁

返工諗住敏敏開會講錯野 口疾疾

係仙女下凡

周顛=阿木

唔係靠對白 根本唔知佢出緊咩招

乾坤點解唔再係定格佢高速移

正如侵侵9up幾句都無人夠膽唔跟

感受到敏敏嘅仙氣

個劇本改到幾爛幾奇怪都好，大家都放咗個重點係敏敏到

好搞笑，明明班人唔服楊逍明教先會內鬥咗咁耐，然後張無忌做教主個個都心服口服大家先肯團結，咁聽楊逍話點解一早唔搵佢做教主

後面變左愛情劇

敏敏都保護唔到，仲話要同佢成世係一齊
敏敏都係交返比我哋保護

周顛話周芷若身法奇妙 猶如仙女 前所未見 屌你老味笑撚死 明明只係跳黎跳去

俾老豆捉走打擊張無忌，我都唔知係咩邏輯

搵自己個女去威脅人

個個編劇都以為自己勁過金庸 痴媽根

汝陽王斬趙敏果part好痴線

敏敏已經被人唾棄到呢個地步，佢究竟仲要受幾多委屈，好慘

可能趙敏根本唔係汝陽王親生，所以趙敏當初先會拋棄家人跟張無忌走

其實成套劇有邊個係有人性
有無人數到出嚟?

張三豐

芷若

滅絕搞到佢精神病 都無咩人性

敏敏咪最有人性

理所當然嘅野就唔駛提

咁應該得返楊逍有人性

就黎完 有啲失落感

本質好好
細個救無忌
峨眉做最細, 成日要服待師姐, 人緣好, 夜晚自己練劍

男人怕什麼到時上網j反琪琪bb算

你j得落

唔係用黎j的

會唔會cut左黃衫姐姐最後出場
因為我記得黃杉姐姐同芷若妹妹打交

常遇春

鬼叫芷若資質好，被滅絕逼佢做掌門

呢幾幕係今晚嘅?

完咗睇唔到敏敏就好空虛，好大失落感

琪琪bb係用嚟欣賞，仰慕，唔係用嚟j的

應該係呢兩集，因為佢老豆之後死咗

你上網搵返黎?

咪係咯

要教訓吓呢啲敏敏教徒

果個位都未到，今晚睇下咪知

係啲官方媒體搵到

此人並非我等小淫賊同一路人

updated

我哋敏敏教徒唔容許有人洩慾敏敏

唔撚係張狗殺汝陽王救敏敏
之後敏敏插張狗掛

五十集定48完？

我係守護敏敏嘅小淫賊

入教要對敏敏心無邪念

冇插落去

照佢咁嘅編劇應該係咁，用劍插佢嗰頭

我來插

見到敏敏甜笑同啲精靈表情就會好開心

好似係張無忌走過去自插

對住鈺琪bb真係唔敢有任何歪念
如果可以, 好想係佢身邊守護佢一世

可以係敏敏身邊守護佢就夠

琴晚雨中果幕嘅淒慘

係得敏敏唔捨得

好中意芷若對眼，果種楚楚可憐既眼神

敏敏係佢老豆同張狗之間取舍揀咗張狗
究竟張狗為敏敏犧牲過啲乜

張狗(死全家):I have nothing to sacrifice

最多咪最尾先識去搵敏敏

敏敏一開始就對張狗死心塌地，張狗玩女玩到得返敏敏就講嘅浪漫嘢順便埋佢單，我敏真苦

素素唔值得死

咁又唔好講埋單, 事實唔經歷咁多艱辛點算得上刻骨銘心既相愛呢

可能唔係親生老豆

好想一次過屌哂無忌老母 芷若同敏敏！

鈺琪bb做親d角色都係倒追男角
九公主，香蜜，倚天全部倒追
好似之後套兩世歡都係

陶寶ai圖像生成器

原著係周芷若想殺謝遜滅口黃衫出嚟阻止，而家周芷若已經自爆咗冇動機要殺謝遜，唔知黃衫點解會出手

敏敏無講錯
以前我係郡主個陣唔理我
依家身受重傷 又眾叛親離 變弱質女子
張狗先憐香惜玉

其實張狗係靈蛇島嗰陣應該要認定敏敏了

一早認左啦, 係比芷若嫁禍姐

對師傅發左誓都唔理
衰在走火入魔 仲想殺蛛兒

唔係周芷若出招 已經一齊咗
根本張狗都開始理撚得義父反對

根本成套戲d前輩角色都覺得張教主同周芷若係絕配

丹丹真係好正

因為佢哋覺得要配返身份，要門當戶對

衰在太貪心，所有好處都想要哂，最終放埋入口都要嘔返出嚟

好想屌芷若！

講到尾咪又係身份問題
睇下獅王知道敏敏係郡主前後個態度
周芷若係好在叫名門正派
張無忌同敏敏係羅密歐與茱麗葉式戀愛

強勢嘅敏敏都好正

周芷若都知道自己唔出招就一定會輸俾趙敏

蓉兒都叫有7公支持下
敏敏全部單拖 又比人屌又比人串

可惜佢一出連鬥嘅機會都無埋

垃圾宋狗公都溝到芷若bb屌！

以前啲人身份觀念好重，由正邪兩立開始，去到反對敏敏同張狗一齊

所以最後淨係得楊逍理解教主

芷若個裝同師父海味一樣 同角度同眼神，好加分 鬼上身咁
劇情改到佢咁無辜都幾正

Btw 我睇敏敏only

張三豐一句ko哂啦 正派又好邪教又好
個人係好就得 理得佢邊門邊派

咪同殷素素比d名門正派對叫妖女一樣

飛位黎睇普通話版, 真係膠到唔敢睇

正邪唔算最大阻礙, 蒙漢先係

我覺得佢咁做都唔錯
同埋真係似到鬼上身咁

楊左使心諗
我20年前堂堂楊左使係峨眉搶個𡃁妹返黎溝仲屌埋都夠仆街
你仲癲過我 先棄峨眉掌門 再食埋郡主

劇果度而家呢刻謝遜好似都唔知靈蛇島真相，佢應該仲係以為趙敏做嘅

而家變咗周芷若要將娥媚推上去同武當少林齊名，所以要當眾殺謝遜嚟喺群雄面前立威。

唔係你嘅就始終都唔會屬於你

所以甘拜下風對教主心服口服

仲有小昭甘願去波斯做聖女同埋蛛兒痴心迷戀
楊逍係花心方面完全唔及佢

都係一樣 二元對立
佢地成班漢人都當自己正義之師
明明打仗就無咩正邪之分
敏敏都話過殺一個狗皇帝換一個英明太子上
點解唔做?就係有人想滅蒙>為百姓

敏敏：比幾日你玩下啦
到我出山 佢下半世都係我既

呢版編劇似係想洗白周芷若，應該唔會咁安排掛

劇入面楊逍勁專一添啦

嗰陣得楊逍同張三豐睇透個世界

就係敏敏太老定輕視左芷若先搞到差d奶野

個理由都好夾硬嚟 你要立威打柒張教主都夠

垃圾張狗

殷素素最正

佢哋有啲觀念覺得就係當代皇帝係蒙古人係垃圾就全部蒙古都唔掂，其實漢人咪又唔係全部都掂

琴日張無忌跪求周芷若，求佢放義父一條生路果陣，周芷若自己講話係要殺獅王嚟立威。

敏敏好撚屈
成日都你捨得推開我嗎？ 你捨得殺我嗎？
我就知道你喜歡我 我賭你對我的真心
張狗心諗：屌 你點知架

謝遜係咁多派嘅仇人，殺佢等如幫大家報仇，咁勉強都叫做增加娥媚派聲望嘅。

因為嗰陣敏敏沉晒船，已經無想加害其他人之心，咁就輕視咗芷若，比佢過咗一棟

特登揀係拜堂個日係天下人面前毫不留情咁羞辱佢，想搶走本來屬於我嘅人就要你十倍奉還

蛛兒咁早返嚟搞到芷若好多內心戲都無得發揮依家都唔知芷若點埋尾，自認埋係兇手都仲係咁惡，已經變咗個奸惡之徒多過純粹被師父逼癲

敏敏次次都賭贏，佢太了解張狗

咁本身蒙古都算外族，講到尾咪好似反清復明咁

有人想自己要權力多過真心想解救百姓

其實佢哋都係想百姓好姐，咁有一個好嘅皇帝管理咪得，點解仲要強調抗外敵

嗰陣敏敏傷心緊點諗到咁多野

自爆果度勁on9, 忍咗咁耐最後比張無忌逼兩野就自爆咗。

同埋自爆令蛛兒復活係勁無需要。

講還講，佢靠自己根本冇可能打得贏三渡

咁都唔駛親手殺 娥媚同獅王應該無仇
用激張狗就真

個陣受咗傷，加上周芷若從來都冇展示過自己嘅心計野心，冇人估得到

問題係返咗嚟之後又冇咩作用，唔知改嚟做乜

敏敏因為張狗輕視咗佢啲對手

元朝個底咁花，暴政咗咁多年，邊個擔保果個所謂皇太子真係明君。況且想自己族人做話番管理果個，都好正常。

所以佢咪叫張無忌出嚟幫手

影都無埋 到結局出嚟BBQ就真係tvb咁

如果係用嚟激張無忌嘅話，咁即係唔會真係想殺謝遜，咁黃衫女就唔會出現了

被愛情沖昏頭腦

我敏就係因為蒙古人身份搞到佢要受咁多苦

有人貪權 有人純粹想驅蒙 有人為百姓
只可以講目標一樣目的唔同
本身張無忌係應該一個仁義之師只為救世
無諗過救世之後點做 所以咪比人利用

你當你係本土派政黨，然後你拖住689個女去開會咁囉

蒙古人當年滅漢人國家 又屠城又偷又搶又強姦
被仇視好正常啦
今時今日香港人咪一樣仇視中國人同南亞人 更何況舊時蒙漢呢d國仇家恨
你去搵個大陸妹/南亞妹一齊你估行出街d人點睇你

但張無忌幫手嘅條件係要佢放過謝遜，當住咁多人面前幫佢贏咗轉頭又話要殺人？

想睇蛛兒最後正常返記得返晒
之後指證周芷若

都自爆咗，而家指証仲有咩意思

都啱，不過我敏與眾不同，願意放棄身段，永遠追隨張狗

唔好用正常邏輯去諗魔改劇情

你啱

之前無忌芷若獅王係靈蛇島比元軍帶走
但無端端比人亂箭射
有冇解釋到係邊個做？

無 比神秘軍隊射

唔係見獅王同芷若郁手
所以d蒙古軍先射箭咩？
唔太肯定

但係佢地射死晒自己人
睇到頭都大埋

然後入敏敏數 屌點諗出嚟㗎個劇情

論氣質神情動作, 鈺琪bb根本就係書中既趙敏
點解點解要改到咁

做咩事都入敏敏數，敏敏真係好慘

差唔多又爆post, 開新post啦夜子ching

選角一流 劇本九流都不如

開ED
改左D 野, 一版可以PO 哂

2019倚天屠龍記 (11) 原版星期三大結局，TVB 4月15日8:30pm首播

鈺琪bb完美演繹趙敏，仙氣演技樣貌

交比你 唔好又瞓著咗

爆得好快吓，話咁快完左10

本來可以做到世人眼中既經典趙敏
不過係我心目中佢已經係第1

大家推得快今次要破100個PO

On9改編無需深究

已經係第一

第一

尋晚有條二打六屌屌下少林比飛針射死又係邊個出手？

鈺琪飾演敏敏第一

芷若都係